{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082139?place[place_type]=GID&place[gid]=1082139&place[latitude]=34.7315861959&place[longitude]=127.7517916776&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 썬힐스파펜션"
    },
    "text": "サンヒルスパペンションは太陽の丘に位置し、365日日差しが照りつけ、海を眺めることができる場所です。 ここは突山公園ケーブルカー、亀甲船大橋、ハメル灯台、梧桐島などの名所を楽しむのに最適な位置にあります。 客室は簡単な調理が可能で、バーベキューパーティーを楽しめるルーフトップもあります。 チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00で、予約人数から追加された人数は事前にご連絡ください。 最大人数を超えた場合は入室できませんし、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があります。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 ペンションの利用時間を遵守し、施設の毀損や紛失に対する責任を負うことをお知らせします。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、喫煙は客室内では禁止されています。 娯楽や飲酒、放歌高吟は、他人の快適な利用のために控えるべきです。 スパ/ジェットコースターを通じて美しい麗水の夜の海を鑑賞することができ、足浴器も用意されています。 個別バーベキュー施設や売店/コンビニ、駐車場もご利用いただけます。 サンヒルスパペンションは家族が運営しており、親切で情を持ってお客様を迎えるペンションであり、それぞれの客室には最高級のラージキングサイズベッドとゆったりとした駐車場が提供されています。 周辺には様々な観光地があり、旅行者に便利なアクセスを提供しています。 B-プレミアダブルB(SPA)は2名基準で、最大3名まで利用可能な客室で、B-プレミアツイン(SPA)は3名基準であり、最大4名まで利用できます。 A-FAMILY SPAROOMは4名基準で、最大6名まで、A-SUNHILLVILLLAは6名基準で、最大8名までご利用いただける客室です。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンヒルスパペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "サンヒルスパペンションは太陽の丘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サンヒルスパペンションから見える名所はありますか？",
            "answer": "サンヒルスパペンションからは突山公園ケーブルカー、亀甲船大橋、ハメル灯台、梧桐島などの名所を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は入室できませんので、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、喫煙も客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "サンヒルスパペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "サンヒルスパペンションでは、ルーフトップでバーベキューパーティーを楽しむことができる設備や、足浴器、個別バーベキュー施設、売店/コンビニ、駐車場などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "サンヒルスパペンションは誰が運営していますか？",
            "answer": "サンヒルスパペンションは家族が運営しており、親切で情を持ってお客様を迎えるペンションです。"
        },
        {
            "question": "サンヒルスパペンションの客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "サンヒルスパペンションの各客室には最高級のラージキングサイズベッドとゆったりとした駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何の観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、旅行者に便利なアクセスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どの客室が最大人数を収容できますか？",
            "answer": "B-プレミアダブルB(SPA)は最大3名まで、B-プレミアツイン(SPA)は最大4名まで、A-FAMILY SPAROOMは最大6名まで、A-SUNHILLVILLLAは最大8名まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 613
    }
}